最新Batman 預告片已推出

睇落唔錯 但瘦左少少
但一見到貓女係黑人就無哂興趣

又係黑到痴線

道友batman

好暗呀點睇呀

咁樣我又覺唔係好差
套野打鬥真係唔錯

要係更黑既戲院先睇到，擺明唔係俾你係屋企睇，要課金入場

特登較光個mon都睇得好辛苦

Batman電影想成功，真喺要搵返hans zimmer幫拖整配樂

搵黑人做gordon

奸角係企鵝+謎語人?

睇 john wick 得啦
點解仲要睇 batman

之前已經有幾個黑人做過catwoman 啦

我要既係呢個呀屌
黑人做根本唔岩

唔係踩套戲
但已經有個經典係度
你重拍套差唔多風格既有咩意思

好似咁矮咁

扯哂旗

啲人又亂咁負評架啦

究竟轉過幾多個主角去做Batman

佢r到Paul Dano 同Robert Pattinson做，想睇。。。

Anne Hathaway 白滑大波貓女

幾似卡通版果個

有啲似ps4啲畫面

係咪要呢d

呢個真係大波長腿 睇到扯晒旗

當年三部曲第一集trailer #1 ，點解可以正咁多

話咁快15年前嘅事

黑得罪你咩 睇你就睇啦

好撚憎道友
應該唔會睇了

點解唔係用batman聲講嘢

我估謎語人 + bane 或者 azreal

cast咗Riddler同Penguin

1:19 嗰男人好似企鵝

譚德塞都有份

除左第二集正 1 3普通

Sorry 7左

Dark到睇唔清

Batman好慘，經常夜晚出動搞到勁大黑眼圈

一係序幕等觀眾更加瞭解 Bruce 點解會成為Batman, 我覺得算幾好，當年十幾歲都睇到入哂戲。2 唔使講真係經典中既經典，成套戲無悶場，j死年。3 的確有d失色，係因為2太出色，你叫Nolan 再拍都未必拍得番

咁易咩冇nolan得鬼閒采你

唔講唔覺 其實奇洛都幾岩做batman

又換人
其實真係睇唔厭咩
永世麵超唔琴路蘭架啦

如果有晒BLM同LGBT元素就正

對個導演好有信心

放心喇
下集BATMAN都係黑人
依家果個拍完今集又會換人
無限換人

winter solider is that you

究竟仲要死幾多次老豆老母

力架貓女

真係似

佢樣太憂鬱

Nolan嘅batman難以超越

Colin Farrell 做penguin
Paul dano 做 riddler
重有Jeffery Wright 做James Gordon 呢三個幾吸引
爭在Robert pattinson 做batman點樣

點解要不停reboot 又reboot，好似iron man 咁拍落去唔得既

呢個batman 同 joker 會唔會係同一universe

too dark, can't even see

好老個果？
應該係一集完咗啦

唔會

高登都變埋力架

不停reboot
你唔厭觀眾都悶啦

有傳拍續集 但都係獨立一個系列

個頭盔好怪, 好似the flash 咁

俾00後當新一套咁睇多轉
不嬲都係咁run

點都爭啲 不過個演員唔差 我覺得佢做到個角色
好過cat woman

咁到時有sequel 又搵另一個joker ~~~

joker 又冇問題
主要係做唔做到個分別
同 ... 好唔好睇

Suicide Squad

NIRVANA? 做乜鳩

見到bernard就知westworld又出新theme
Batman應該幾好玩

唔係得hans zimmer配得好囉
佢又連續寫過兩次batman配樂(nolan同zack snyder版)
我就唔想用返同一個人連寫第三次batman配樂

Joker個問題易解決啲
可以話新joker係受到Joaquin Phoenix 個度啟發

Suicide Squad 得deadshot 好睇

TWILIGHT

又柒

Gordon 我仲以為係譚德塞做

正確 佢westworld入面Bernard 我覺得carry到James Gordon 個角色

戲院冇開喎

好dark

個畫面

經歷過Batfleck之後，我決定唔會事前judge, 可能Robert Pattinson 會做到一個好Batman. 睇個造形咁young可能係year 1, 2做background

班cast唔錯喎 期待

其實個三部曲好難再超越
都唔知仲拍黎做乜

一係就比條新line佢

係nirvana歌，一聽又會上哂引狂聽返nirvana

Dc 同marvel成日用好多經典band song，真係好有taste

睇介紹話的確呢個bruce只係做咗兩年batman

人既衫, 車都係黑色

其實黑真係可以求鳩其拍，道具唔駛執都得，反正都無人睇到，慳返唔少成本

3扭橋扭得太差用bane埋尾已經好好
但要講回應返忍者大師做尾

始終做唔到Christian Bale 既氣質

使唔使咁多黑人
見到都冇晒興趣

Ching我又唔會咁快下結論住，當年Batfleck都比人圍屌，但點知出到黎個效果又好好同埋我一直都覺得Nolan既Batman係好好睇既戲，但Christian Bale唔係一個comic book Batman

黑到痴線

Blackwoman?

觀望，又唔好講到咁絕
之前Joker末上又係俾人屌到開花

Jeffrey Wright 之前先支持完香港黎

Ok啦都幾型

唔比黑人做貓女 唔好睇囉

Tenet 都冇Hans Zimmer 啦

成班連登仔好似對Robert Pattinson 印象停留係Twilight 咁

講多d, 2 邊都唔要你條撚樣

係

2020年見Robert Pattinson 都仲淨係識得講Twilight 就係你睇得戲少

連登仔識鬼睇戲咩 黑人 女權 同性又反

spiderman2 同 xman 都有作。

indie 戲冇咩人睇

Agger, young batman

因為個導演係Christopher Nolan
之後拍inception嗰個導演

貓女

佢戲係好 但要睇左先知襯唔襯到 BruceWayne 同Batman
不過都認 好多人對佢停留左 twilight

han zimmet咩都撈
wonder woman 1984 同zack synder's justice league都係佢做
另外cod fifa fortnite佢都有幫手
唔好講到要三顧草廬先揾到佢

how to be幾正

以為batmanhk

雖然有啲武斷
但佢毆完條友落地下再砌多兩嘢呢幕已經幾令我鐘意呢代嘅batman

當年 Halle Berry 做都幾好
有時黑唔黑人做 啲人先入為主左

我覺得戲好既根本冇問題

大大力

其實幾正. 冇咩問題
不過由ben affleck轉做robin pattinson既感覺就好似
michael keaton 轉 val kilmer咁

真

暴風女

都係鍾意Ben affleck 多啲

下集會唔會轉做黑人gay batman

Bernard stand for hong kong 都比連登仔屌係力架

係, 感覺其實幾好.
可惜...

睇到 Batman 發洩個段就知套戲好悶 似fan made. Chris Nolan please return

愛與和平既白左batman先
再reboot就BLM既黑人鬥士
之後就搵個gay佬做

屌！直接搵譚德塞做boss 啦
全程打鳩佢，同迫佢講真話就岩晒

我都想講, 最型既黑人女superheores storm

似係想拍The Batman Who Laughs
尤其最後果幕除低個罩個樣似似地小丑
最後果幕就係小丑錄低既片同蝙蝠俠佢就係計劃一部分, 已經中左毒
好黑暗

戲上之前全世界diu 7 Fat Ben 而家又唔舍得

見啲人話謎語人係boss

歷史上冇一套Batman係行the greatest detective 風格，就算tdk都唔係

Paul Dano做Riddler，Colin Farrell做Penguin

點解譚塞德黎左拍戲?

都係想睇靚仔靚女姐，咁柒樣衰搵撚人睇？

Batman fans嚟講
Ben叔既Batman做型已經超越咗Nolan
當然劇本就⋯

經典配搭 幾好 最緊要係三部曲未出過 班細蚊仔唔會投訴

大膽講句 Batman 我只認 Christian bale
已經入哂腦 ，暫時無人取代到

Nolan 理撚得你咩

emo

同意，唔係話Nolan三部曲或者affleck嘅batman冇偵探頭腦，但的確唔太展現到佢應有嘅推理能力

Bale啲打鬥好似慢鏡咁

呢條應該走懸疑路線，另外會keep住探索戲入面嘅Gotham City
Nolan三部曲係警匪加英雄片，用三部曲來描寫Christian Bale嘅蝙蝠俠生涯
Ben係超級英雄風，算係有for fans service嘅batman。

睇落三部其實走緊唔同風格，但Nolan版太成功變咗其他版本永遠都活係佢嘅陰影底下

正宗溝埋黑人 女權 LGBT黎做Catwomen呀笨

3部曲應該唔係主打特技同打鬥場面

其實幾似漫畫既catwoman

如果黑人做batman
入到去可以訓全場

點解諗起daredevil

Trailer打得幾秒鐘都睇得到打鬥唔錯？

The batman who laughs造型
慢慢轉化成小丑既樣

Ben連solo都未有
得bvs

(DC) 蝙蝠俠演員Jeffrey Wright : 支持「香港示威者」

屌你仲話人譚德塞

最衰都係佢, 搞到宅男心中貓女一定係又白又滑

又係咁黑

佢westworld s1入面幾好睇

美國佬唔通支持中國共產黨

再拍只會破壞經典作品

淨係留低負皮
係The Batman Who Laughs都唔識? 定唔認為係咁?

Danny Elfman笑而不語

中二病emo batman 不了

經典講緊1989年版呀

舊嗰套 Trailer 都吸引好多

又batman

人地可以唔出聲，香港人大撚曬咩

邊忽好
一個冇戰鬥力 冇領導力 冇頭腦
真係同佢自嘲既一樣
有冇套甲都只係一個有錢佬
完全冇Batman 味

打到超人仆街啵
試問下歷代有邊個batman有佢咁既戰鬥力
以往都係打人 怪胎
而家個個係打神同外星人

Warehouse scene

佢撚係貓女 貓女不嬲男人架啦

佢係bat woman

呢個高登係Twitter 講過撐香港嘅野

Arkham式takedown

唔好以為人地美國人就理所當然出聲支持香港抗爭

睇黎連登真係無人識

唔明轉乜鳩，咁之前正義聯盟點收科？

The Batman Who Laughs 麻煩跟埋Death Metal一齊完

覺得呢套出事機會好細, WW1984預告好似好好咁, 但覺得出到來伏味濃

獨立故事定係又DC宇宙?
DC係拍獨立故事先好睇

你拍到好似上年套joker咁嘅水準又唔區

主角係白人
唔係 LGBTQ
暴動未

似係自己一個宇宙再keep 住explore呢個故事入面嘅gotham

記唔記得 Nolan 出之前俾人屌

有錢就得啦
你有錢佢連中國垃圾game都可以幫你配樂

dc宇宙冇架喇

Gordon都變左

幾時有人屌Joaquin Phoenix

咁實遲早拍爛 又換人

冇睇過batman dark knight returns?

正好撚柒多囉
DKLM整個黑柴黎
我不如去睇返wakanda forever

Nirvana既歌其實唔岩做trailer

一有新就有人屌架啦

其實佢同Dune配樂推撚左Tenet, 我覺得都係睇workload 姐

負皮咪負皮囉師
唔洗咁在意喎
利申睇開漫畫

屌咗先係傳統
NOLAN BATMAN比人屌太瘦
BEN BATMAN比人屌太肥

搵人討論下, 淨係負皮無人討論邊有意思

個tone幾正，不過真係好黑（個卡司）
Catwoman黑都算，頂你連Gordon都黑埋
同埋佢地係咪唔夠budget整頭盔？

先負皮,後屌

點睇都唔似bruce Wayne.....

一早幫過功夫熊貓配樂

Gordon....

BLM

其實睇TRAILER都唔覺得風格太似

有冇圖，唔想㩒入去睇

關肥Ben 事？

BEN果時啲人都覺得唔似

扛人果幕夠狠
好正

我以為係Twitter batmanhk

未出果陣我話肥ben超似
期待肥佬版batman好多年
咁好評之後華納例牌收佢皮

點睇都冇主角相2打6咁樣

主角演技同導演都受肯定 應該唔會太差

屌 我細個睇果陣嘅貓女都係白架啦

政治正確咪政治正確囉屌

Robert Pattinson 冇主角相我都係第一次聽

粉lin

識bwl好威咩

Joker？
Joaquin Pheonix?

Ben Affleck套Batman嘅定位係好貼近原著

同埋肥同大隻真係咁難分?

We need joker

我就比DC嚇能親,仲要出新game 有nightwing
簡直人生夢想,幾時出埋真人電影
想睇dick 晚晚屌女

waaaa 屌

佢係正啊,不過真人好西,比記者影會串人
態度差,理應集連登之力教教佢

肥ben依個稱號係當初bvs未上之前
第一張造型照顯得佢肥 所以咁叫佢
而且嗰陣未有making of睇
大家久而久之叫慣左 唔洗咁認真

呢個batman好似唔夠大隻

仲有成個譚德塞咁

Robert直頭講話自己無咩點操
只係打鬥訓練多

真係要特登較光個mon睇

你咁講咁搵埋黑人男人改做貓男 只要好戲 都得啦

你鐘

遲下自不然會開,最緊要課金

屌你，有譚德塞 ge

支持香港又俾你話，唔支持又話奶共
好難服侍

如風格似三部曲 真係等俾人屌

幾撚型...

DC出品一定好暗好亂

十幾年前Batman Begin上映之前
都有人鬧添布頓兩部曲好難再超越
都唔知仲拍黎做乜

導演講明改編自Batman Year One

查案為主

明顯有搵武指特別執過啲打戲
呢個係TDK最弱
但係BVS俾人最為讚賞嘅地方

遲D李小龍都搵黑人做

好難超越路蘭三部曲

直到我偶像一把把大力車落去
真人仲要自由變體重無人超越
根本真人batman黎,好似第3集首映死人佢第2日即刻出黎安慰d完屬又去醫院探病

the black dragon rise again ?
AV咩屌

廿年後就唔係

黑到睇唔到畫面

永遠女神

導演講到明今次走黑色偵探片風格

到時會出個 batman 頭套，防武肺之餘，內附夜視功能，令你睇戲有如日頭一樣

外國戲有黑人就nigga，有女人就女權，連登仔衰撚過中共

Director: 無撚辦法

Robert 仔太白

再搵白人 變左另外一套吸血新世紀 就大撚獲

同埋套野sell dark

貓女搵黑人 有話題 要睇幾次先搵到貓女

搵還搵 搵條索d 黑妹 例如FF9 條黑妹 起碼望落高d

仲有公布Heath Ledger 做小丑俾當年網民屌撚到飛起，話做咩搵基佬牛仔演Joker

同宣布Daniel Craig 係007時候一樣超大個回力鏢

師兄你自爆年紀
會當三部曲係唯一蝙蝠俠嘅人
應該都係廿零歲
鍾意得添布頓版
應該再大啲喇

好似 catwoman 套緊身衣最底條件要大波先好睇

其實第一集拍完都俾人屌

新貓女都唔係好黑姐，同漫畫feel 都有啲似，1960年電視劇同2004年電影都係黑人做貓女啦，又唔見有人屌

其實Anne 先最唔似貓女，冇嗰種神秘，奸奸地又慵懶嘅氣質,不過真係白滑大波長腿

我都係廿幾姐
每個ver我都覺得各有各好
D人死守一版我覺得好on9

人鍾意活嚮記憶
廿幾歲對住十幾歲都會扮老屎忽

打鳩嗰條友嗰下好爽

變曬彩虹色

點解要成日拍到死人黑咁
唔係唔俾黑,但你要有意義咁黑,同埋要有光去襯托返個黑做個對比
一味黑黑黑黑黑,主角又係黑,睇撚到咩

咁就正

難以超越三部曲

化粧，定增肥

唔得架
我睇三部曲大架
三部曲就係真神
其他版本嘅蝙蝠俠都係垃圾
一定要係垃圾
我回憶中嘅三部曲係完美
邊個讚其他版本蝙蝠俠就係低能
唔識貨
我就會嬲嬲豬

我睇Kevin Conroy版大架

DC戲既trailer都有鋪配首舊歌既癮

好似resident evil 老左嘅leon

直情同batman game 一樣

好撚似d廢老
唔肯接受新野

垃圾
只有三部曲係唯一真神
邊個再拍蝙蝠俠都係白痴同人渣

我地唔會話 AV 有女優就女權，你唔好屈我地

步入老屎忽思考領域

我睇Adam West 版大架

我都從來冇聽過有人未睇先屌joker

有冇機會係Joker 宇宙？
唔係依家Justice league 個宇宙？

有片段係d人模仿joker make up

如果寫到Batman變撐警藍絲
Joker 係手足我一定入場睇

對唔住大佬

而家老了,女人過左三十後開始老

屌個演員係無乜
只係有輿論覺得佢超越唔到TDK版
同埋當時好多人睇死套戲拍得差

咁死樣我以為係謎語人

死罪
三部曲萬歲

諗法同你完全一樣

真心一幕都覺得正

講咗係Earth1,2

向前看啦

似daredevil 似參考咗netflix個套

套甲幾似game

The Dark Knight 經典在前，好難超越。

算啦
任何經典作品重拍都有人屌
普遍人都係鍾意活嚮回憶
蜘蛛俠咪又係咁
依家十幾歲入場睇呢套新Batman
十幾廿年後就會捧佢做經典
然後到時華納又拍新Batman
班人又會屌
無限Loop
人類習性嚟

WW1984條新trailer 豹女CG流流地

最主要係睇條trailer個劇情係同之前流出既好似

幾期待呢套
終於拍detective既Batman
World greatest detective
但之前無一套真人版拍到出黎

本身冇乜期望 但睇完trailer又好似唔錯

有同感，個plot唔太吸引，而且笑位又係一個未接觸過現代世界嘅角色產生

打條友打到好似發髀氣咁叫唔錯

集集都換人 第一代好地地

不如我做鳩佢batman woman gordon
全部都要黑人算

有唔同宇宙

就係得罪

係囉 啱啱先建立完個世界又 整個新batman
即係由一開始就唔好搞DCEU

我覺得好似幾好睇

但batman一定有個壞人 ,今集係邊個?

主要奸角係riddler

本來就係黑人
宜家Catwoman白人搵黑人做
同你Supergirl cast 黑人一樣

好青靚白淨

Batman唔係黑人,屌你老母白人霸權食撚屎啦

(DC) 蝙蝠俠演員Jeffrey Wright : 支持「香港示威者」

其實就好似Professor X 同 磁力王 咁樣
好多人之前都話只係認同patrick stewart 同埋 ian mckellen
點知出左之後，james mcavoy 同埋 michael fassbender 都一樣係好iconic好成功

(當然patrick stewart 同埋 ian mckellen呢兩位演員神枱級地位演技就肯定唔使講)

Daredevil

大Lin餅

我從來冇咁諗過

真係好Daredevil feel
果種歇斯底里既打法

66

咩中文

正到傻閪

BLM

Twilight Batman

diu

你地痴線

其實今集似係玩Batman 的Dark Side

佢同Benman打返場...

仲有Penguin

Catwomen

Penguin 傳聞得好少戲份
同埋重未係成為penguin

唔知會唔會有埋The Longest Halloween

打到好似爛仔交咁都叫唔錯

阿福係咪又搵黑人做

有講到based on佢
因為查案

1:36-1:42
打咗6秒
得蝙蝠俠喺度毆打，何來打鬥

其實可能係好事嘅，兩個villain要有差唔多戲份其實好難handle，個陣amazing spiderman 2 就係搞到好唔平衡，刪咗green goblin個balance會好好多

Detective 版的Batman 感覺好經典

貓婆

屌你講講下又幾似

Ryan Reynolds:

三部曲應該都前無古人後無來者

陣間有人話鍾意電視版我估你春袋驚到跌左半邊落黎

?

好正喎，幾期待Robert Pattinson

迪士尼呢

worst casting ever

正啊

點解冇咗ben Affleck???

中間果幾句 If you are justice,please do not lie把聲有d似Bane，會係邊個講

但batman力量打卒應該唔洗咁多拳
睇怕都係行超寫實風

其實咩都好，最唔滿意係莫名其妙將啲角色黑化，Gordon,catwoman 同埋未來應該會有嘢Barbara，DC so dark

大家放心
遲下一定有黑人batman

單人black bloc

睇到眼都盲

BIOHAZARD 4 個Leon 咁

今次搵左Michael Giacchino
做過超人特攻隊、up、新star Trek同兩套新侏羅紀
up贏過oscar最佳配樂

其實如果catwoman做得好我都唔係好care佢係唔係黑人

力架James Gordon

batman係個種連凡人都可以同神對抗嘅精神
Batflick 冇錯係好型同好似漫畫
但成日派膠又淆底

明顯係用暴力黎發洩
成日話batman唔殺人
不過佢只係打到人半身殘廢咁解

Robert Pattinson 3樣都唔喎

Confirm咗係year 2

呢個主演無咁靚仔，但係有種邪氣，幾貼近batman角色設定

對Pattinson 有信心
Good times 勁出色

講緊加下黑人又屌曬鬼

成個麥佳亞咁

Lm

Ben 點會唔似 , 大把卡通設定對比圖

唔好撚睇 多你一個唔多

最後白面黑眼先驚, 髮型唔知想點, 根本完全唔似Bruce

個tone好似seven
同batman好夾

真 而家睇到黑人都反感
睇咸片見到黑人都唔撚想睇
明明以前好撚鍾意睇

話剩係拍咗25%咁快整到有預告
仲有排等

乜嘢叫唔似Bruce, 電影design過個角色有咩問題

因為其實蝙蝠俠咁多年來拍嘅演員隻眼都有上妝今次直程show埋出來

要帶個有電筒嘅頭盔入戲院
啲人問我係咪去掘礦
我答佢我係去睇Batman

戲本唔太擔心, 睇過matt嘅apes三步曲應該故事唔會太差。

gordon變黑人
貓女又變黑人
不如batman都變埋黑人啦

屌鬼係因為同原作完全唔同嘛，本身已經唔Marvel唔一樣有同一個人連續做幾集build up個人特色(e.g:一見到Robert John Downey Jr.就諗到ironman/一諗到captain america就諗到Chris Evans)個演員完美Carry到個角色，但依家你拎個黑人演白人角色，就變到好難有共鳴同好大違和感

下次整件力架Batman俾你

都係Christian Bale做Batman最型

啲人真係on9
呢啲叫格調
下下卡通片咁光咩

冇計 冇人預計到Heath Ledger會死
本身就要用翻Joker

Joker黎架

Anne Hathaway 無得輸

羅賓最慘

都幾乎合初出道既Batman

Ching係咪搞亂左Deadshot同Death Stroke

乜本來第三集有預到joker?

咁人地咪投入唔到囉, 咁整個黑人batman你都好撚接受

有 因為佢死咗
所以第三集要重新編劇

仆街, 又要 J番一下

做得好咪接受

大家見你咁戇鳩笑而不語咋
呢套明顯係The Long Halloween

個演員都幾撚串
話唔會為咗演BATMAN而特登鍛鍊身體
又話拍獨立電影冇人睇所以先返去拍BATMAN

有咩咁慘致敬only
本身已經唔會拍多集
個名又係鳩加上去
佢要做彩蛋隱瞞佢身分做Tim好過

幾時等到Dick喺game做到Batman

無留意
係邊首

Anne Hathaway永遠的貓女

以為係譚德菜

咁你有冇睇過佢啲獨立電影

搵左猩猩做

Andy Serkis

黑到睇唔到

想睇佢做羅賓

想睇court of owls batman
Joker, 謎語人係好,
但電影, 劇出得太多

成班死廢老咁，係咁話以前最好，以前最勁，以前點點點，笑撚死
以前好就等於未來唔可以更好？Nolan 三部曲就緊係拍得好，但而家呢套睇都未睇喎，條預告都係喺拍左嘅25%片段入面cut出黎，個個屌到睇撚晒咁

所以咪話, 戲都未上, 都未拍完, diu嘜

BLM 咁成套batman揾黑人拍啦遲d, 最緊要拍得好

蜘蛛俠配樂都好正，一聽就毛管戙，個人覺得之後咁多套都比唔上，亦包括Hans Zimmer版本。

Jim gordon都要變色

Justice league 唔係佢配

搵eiza gonzalez做catwoman一定正好多

好似

又係黑人女主

為左比upvote急急腳開個account
點知P牌冇得比upvote

逼我打飛機

所以點解美劇好睇咁多
人地真係會講埋點格數點樣運鏡點調色
無綫就一世都係大燈光
有班人睇咁多年仲可以繼續睇無綫唔係無原因

理性少少好無？
如果下次搵個黑人做蝙蝠俠 而個黑人出過黎撐香港咁係咪又打返呢句野？

理性 搵黑人做蝙蝠俠有咩問題

Westworld Jeffery Wright 做得好正

中二man

原因好簡單
經典3部曲唔係想開dc universe
所以完咗就完咗

之後reboot ben叔版本就柒咗
拍琴唔湯唔水腰斬咗

Batman呢個咁經典嘅IP基本上好難停咗
因為點柒 第一集都有人睇

再者nolan前面都有好多唔同嘅batman
每個時代都有一套佢嘅batman
只係3部曲太屈機
後人點追都追唔到

如果3部曲搵返個勁嘅武術指導
真係無懈可擊

接力

Batman一定係性格開朗？

呢啲先係架嘛

唔知會唔會講
I am vengeance. I am the night. I am batman

本身都極鍾意batman ,但睇住dick 由side kick 泰坦領導人再變batman 你都咪話唔爽皮

Dc不嬲冇宇宙

然後New 52一出
bye Dick Batman

Dceu?

自從justice league衰左已經放棄搞dceu既念頭

目測160

I'm vengeance..

型撚到…

認唔出
可能電影版變咗nine inch nalis咁

take 1: I am vampire... I mean,vengeance

I am Batman!

下年synder cut一出救唔救得返？

呢幾日出左trailer,好似有返啲希望

第三集當年不知幾撚震撼模擬佔領華爾街，香港𠵱邊勁多人討論佔領中環可能性

加上社會風氣，開始多人覺醒，
推翻權貴嘅劇情喺當年喺好衝擊到香港人。

垃圾外國片

無master bruce 貴族feel

當年啲人唔係講Bane做兵多啲咩

其實都唔知點解唔繼續拍
難得起左個頭 佢上套又唔係蝕到入肉
我自己覺得除左超人無雙鳩左D 其他都OK
敵人方面可以再講多少少GOD之間既野

做乜撚嘢呢個look......
正常人一望到佢都知條友唔撚正常，好重怨氣

劇情上 班反派如果有正常智商，
肯定好易估到佢係Batman ......

都要夾套戲嘅style嘅
更何況拍打鬥嘅場口唔係nolan擅長嘅嘢

咁撚"政治正確"
點解唔揾埋黑人做Batman
連eye shadow 都唔洗油

通常1套有2個針角都係鳩
除左黑夜之神

直頭係兵

牽連好大
第日如果有續集，Barbara Gordon又要係黑人

忍者大師個女睇到火到黎

你人垃圾d

又唔係未試過

紅髮變黑定律

哦 是喔

一聽就認到

1. 整到Batman成個Winter Soldier咁撚樣
2. 句”I’m Vengeance”弱雞到，完全唔夠沉聲

唔睇好

最近連登仔最鍾意嘅nolan都搵咗佢拍tenet

想問導演同演員係咪撐joe biden

俾人姦就有份

我就係要呢啲

咁仲係咪同正義聯盟同一個宇宙?
同之前套joker/小丑女有無關連?

btw都係anne hathaway貓女正

獨立

係咪得我一個中意呢個catwoman 同埋佢真係唔算好黑

屌，個腦picture到HISHE 個Batman講呢句

好似係Aquaman繼女嚟

其實佢真係唔算好黑似拉丁裔多啲

三部曲好難超越
無論選角，劇情，拍攝都超正

on 9

係我之前睇Fantastic Beasts真係好中意佢，好靚

畫埋眼影Green Arrow

agger

我覺得Anne啱做batwoman

唔係佢做貓女 唔想睇

三部曲太深入民心
特別香港都唔睇美漫情況下
講咩都無用
不過呢次唔係肥壯bruce
希望佢做得返少少三部曲bruce味道就夠收貨
呢個cast老實唔差
但下下用三部曲就呢世都可以唔洗睇batman
希望劇情carry到人去睇

我覺得新果個都係OK
佢當年拍first class 時幾靚女,好有印象

其實點解要不斷reboot

好暗

錢

點解唔可以reboot ?
nolan 版都完整完結,肥ben 版係老年版
咁WB 話要拍新batman ,唔reboot 點切入
reboot 唔代表咩都loop一次, 佢地應該都加以前無的新元素
一班人又話nolan 係上神枱, 新導演唔通又夾硬話係第4集咩, 一定炎上

J出血

Nolan Trilogy可以話係走警匪片路線，今次似乎就走懸疑路線，風格已經唔同

終於見到有人講Batfleck
其實BvS director cut嘅佢係好好睇
係倉庫救亞洲人個幕個種散發出嚟嘅恐怖感，連好人都驚左佢好撚正
They fear Superman coz they know they can't hurt him, they fear Batman coz they know he will hurt them

屌, 道友batman, 黑人哥頓同cat girl

黑人深夜捉烏鴉

Batfleck the best
依個覺得太young

正常係有眼影
一除左頭盔正常都會有眼影係到
係以前唔知點解除左就冇左眼影

個背景喺80年代？？？

現代

niggaaaaaaaa

Batman begins都慢？

唔單止造型，成個氣場同殺氣都同Bale差好遠
相比之下Bale太公子哥兒，Ben叔先係狠狠打壞人嘅角色，訓練個part型撚到
奈何Justice League搞散哂

Batman begins係fing鏡頭

NOLAN BATMAN打戲認真麻麻, 第3集打BANE果度

我覺得呢個做到個種「病態」樣出黎唔錯喎
呢套野唔知佢起源係點
但正常人細細個老豆老母係佢面前比人殺正常心理都會有啲唔平衡
蘿蔔做到呢個樣
反而bale個樣太陽光
唔多似細個經歷過冚家剷呢樣野

認同
bale套甲係型
但個樣真係太正氣

𠵱套甲真喺型撚到痴線
㗎Batpod又係神級設計
永遠嘅經典作品

btw 個個都講batman同catwoman
冇人講Colin Farrell做嘅penguin
爭d認唔出係佢

好似未見過咁後生既batman

第2句我笑左好撚耐

屌 拍完又拍唔撚悶嫁

其實Bale演技無得挑剔㗎啦，
係套戲設定到佢太正義太光明磊落，太有騎士紳士feel，
忽略左Batman心狠手辣嘅一面
Ben叔同Robert嘅Batman都開發緊呢一個方面
帶到Batman新嘅feel同元素出嚟絕對係影迷之福

哥譚個個

認唔到

中童身型

長角design 真係靚好多

咁bruce本身真係公子哥兒

好黑

我阿爺都話占士邦只認羅渣摩亞，暫時冇人取代到

呢個毛都未出齊

好有同感，bruce wayne 係nolan trilogy入面差唔多聖人咁，唔救Ra's al Ghul同審犯個陣跌斷佢隻腳已經係佢做過最dark嘅野。佢個角色係道德上基本上冇野可以挑剔，仲要幾次都係願意為咗成個城犧牲名譽、愛人甚至性命

反而Pattinson同Batfleck展現到個種對Gotham黑暗嘅無力同憤怒

真頭唔多得

2022 套flash 會有返第一代電影嘅batman

人地導演都話拍得25%，為左fandome剪個預告，9月先復工啊

辛康納利>>>羅渣摩亞

我都覺Nolan 版上左神枱,不過打鬥方面真係差
有新batman 睇, 一定睇
WB 拍新一套,又話超越唔到,取代唔到,所以屌左先,唔準人地拍咁

所以我好期待呢套會點演繹病態版Batman

辛康納利做個陣阿爺冇錢睇戲

兩個batman同場

暴打犯人、不眠不休查案

Michael 真係著得翻套suit打？

好似話flash嗰個係駁返Tim burton頭2套

好想同佢玩SM

ben版對呢個flash黎講係佢個宇宙既batmen
flash會去左tim burton個batman既宇宙

唔好玩啦，睇訪問講過會提貓頭鷹法庭，睇完trailer 睇到咩7角色都有，一定7硬，太急有漫畫底睇都未必入到戲，the batman who laughs個劇本好好咩？最好睇係batman小丑化後同another batman打，一定無，又要講黑暗物質，又多元宇宙，一來單一英雄唔好睇，一來時間有限，睇埋佢最後果幾拳，真係得啖笑，好黑暗，佢色光就夠暗啦，又貪心又無好既動作指導
d人負皮你係因為你既觀點，連登好多漫畫迷啦

flash有冇米雪菲花

連唯一白色既部份都冇埋

第一下batman出場以為會去咬人吸血

Btw 見到畫面又係 物件上寫d symbol 語句，d 卒仔比batman 屈住打 有少少膩 有左Nolan 三步曲 真係好難突破到

如果Michael Keaton係做Thomas Wayne就仲正

綁住佢嚟屌？

Bio 6 - Leon

點解依家乜戲都要加啲有色人種落去
好L乞人憎

屌 一路睇覺得勁熟口面

新主角外型唔討厭既，預告片都無乜野挑剔(貓女改黑人做覺得比較合理，咁多套做貓女白人只有Michelle Pfeiffer最秤職)

又黎

我明明記得係cast咗Colin Farrell，但又諗呢條友個樣有d似Penguin，咁Colin Farrell去咗邊，之後再睇返唔通呢個就係

點解trailer 係恐怖加懸疑風？ 同我想像中嘅動作片有d出入

一早講左玩查案風

件suit有啲似tv flash

如果跟flashpoint個故事拍應該好正

Flash個名又係見完tv flash先有
唔通套suit都係抄佢？

以前成日同人咁講
即刻俾人屌
依家發現I’m not alone
原來唔係我眼有事

所以整新衫同開始自稱Flash

大家都為屌而屌，又唔係第一次有黑人貓女 ，Jeffrey Wright 都係好戲之人，佢做James Gordon都幾適合個角色。BVS未上之前Ben Affleck都係比人批評，E家又上晒神檯。

trailer連拳打條友幾有arkham series feel,game入面反擊完又係連拳狂打

唔好講啦 我中午時講差唔多野都俾人話

又政治正確用黑人

成日都Nolan前 Nolan後，無討論，成日講講到低哂，咩居心

謎語人?
麵超=麵包超人?

其實佢都唔差

其實我覺得添布頓果兩集好睇過路蘭版。

完全唔尊重呢個角色，學下christian bale啦

以前都係黑人做開

好過停留喺西追。

其實路蘭版1同3都悶。

無計！前三步曲系列太深入腦海，中間四套BATMAN都被圍屌！被逼做犧牲品................第一套黑暗騎士事隔都成十八年，比次機會呢個系列啦！(花木蘭加BATMAN有無得諗？)

電視計唔計?

無限loop

仲重覆以前就悶喇

覺得新導演捉到路喎，偏憂鬱病態嘅懸疑風幾契合batman故仔
batman初初出道本身就係嗰PTSD痴線佬，晚晚出去打犯發洩
一直唔太鍾意英雄包袱太重嘅佢
今次加重佢detective形象反而更真實

目前睇打鬥似跟Nolan種寫實向，驚驚地
到底有冇可能睇到原作種ninja moves嘅真人batman

係服裝設計柒！黑人識搵岩人做既話...........(亞洲人都讚靚女既黑人)，要夠淫，見到鳩硬為優先

牙趣

睇落好正既，不過根據DC Track record 都係觀望下先
雖然個導演真心有料，拍猿人爭霸戰

係咪得我一個睇唔明 the lighthouse

點唔明法先?

上嚟傾DC都比你mon住捉到
可惜你而家係連登只傾到DC 傾奶共marvel要係group先有人講 浪費你了

佢不嬲都中意係訪問9up，之前仲話有幫隻狗打飛機
你估佢份contract 唔包操肌咩

公平咩，下年嘅戲就有trailer

好撚期待睇 Michael Keaton 再做batman

[

我以為係依兩個其中一個嚟

似吸血Batman
膚色太白
都係做番twilight

佢啲鳩嘢講成個post都講唔完

之前拍Twilight
人地訪問佢，佢走去同人講覺得睇完Twilight呢本書根本唔應該出版

換咗個變性人做

Robert Pattinson 都敢用， 得名氣但藥房毒藥。

直接話本書好差，但片商又唔夠膽炒佢呢下先過癮

其實正義聯盟個universe係最失敗，都係Christian Bale最深入近代民心，Ben Affleck一出黎就毁晒Batman印象好難繼續搵佢做Ben除左I am rich俾人做左個meme同全程on9之外都唔知點形容所以出完justice league之後出果啲電影先係依家個Universe，Wonder woman同Aquaman嘅演員會照舊，其餘正義聯盟成員都會大洗牌搵新演員去做

咁你又睇外動畫？

你問下Nolan 囉
點票房毒藥法?

佢仲要做Constantine架

初頭諗緊係咪睇錯，原來真係Robert Pattinson殘左好多，印象中嘅佢仲停留係Twilight個look

twilight series 之後拍啲片無賺錢咁制

仲要唔只一次，係十幾次，成鬼日同記者講D劇情根本唔合理。

你知唔知twilight series之後佢拍咩片種？
兒登仔

其實indie戲個budget 黎講其實唔太差
人地仲轉到型

睇左Good Time 同The Lighthouse 先

美中不足係女角換咗次

大大力鞭佢個屎忽。

屌你 文片唔可以賺錢
護主狗

無知

好似上緊香討
我都係出番去

要求唔多起碼新版打戲呢個級數先

認真幾正 夠曬dark

但係感覺第二集rachel好似好戲啲

係，可惜一定搵唔到咁多個heroes演

拍到咁既話就真係屈機

可以咁講，但換咗人之後反而唔太做到Bruce同Rachel其實好care對方個種感覺

Dark knight 之後真係好難有更好既batman

我覺得好正喎
係咪我問題
個種Art style成個Feel好有味道
本身Batman都係Dectective走向

BTW成斑話黑黑黑屌你咩
你睇The Grand Budapest Hotel會唔會屌好粉好紅呀
睇墜落天使會唔會又屌又藍又綠又黃呀
我係斑colorist嘅真係俾你斑人激撚死
TVB世界光唔調色直出
頂多加層垃圾Filter先最啱你斑香港人口味呀？

究竟兒登仔覺得票房成本幾多倍先有得賺？

係兒登仔先咁屌姐
到到都大讚緊

lighthouse同netflix 套the king改變左佢喺我心目中嘅小白臉靠樣搵食嘅印象

真人電影應該得BVS warehouse個幕嘅batman打鬥有呢個級數

我覺得呢段Teaser
同Joker導演當日Post IG個段Teaser都好眼前一亮嘅感覺

好簡單咁樣Set the mood
你睇完大概知套戲會係咩走向同風格

成斑人係度執人口水尾講到厭嘅咩好黑好Dark blahblahblah
睇見都作嘔又屌咩黑人Catwoman
喂屌你都未睇套戲人哋個演員點表現你都未知
當日Suicide Squad Joker夠好多人話型啦好正啦最後點呀？
咩都拉去Race
呢啲咁嘅表現就算俾你聽日即刻有BC/綠卡外國永居都俾人笑啦屌
你試下同人傾電影講呢啲呀

我記得個武指係John Wick嗰個

人地185

BVS warehouse全套戲打得最真實同好睇既一段黎
老實講替身用scott adkins 肯定己經拍得到
好多外國人包括我在內都唔明,點解呢位武術家無機會拍超級英雄電影
當年佢係Deadpool替身黎,幾時坐正啊大老人都就黎老啦
完全唔明咁既人才居然上唔到位
代表作Undisputed 肯定大把連登神睇過,起碼佢動作場面完全應付到

武術指導搵左John Wick嗰個 應該唔會差

而家連美人魚都變埋黑妹

好噁心 睇下佢ig latest update

Danny Elfman
除左Batman聽佢其他都無咩好既作品
Josstice League Soundtrack簡直垃圾

Spiderman

係喎但諗起佢JL嗰陣串鳩Hans Zimmer

Blackman

痴線，Trailer用Nirvana首something in the way成嗰頹風出咗嚟，同Gotham種病態夾到癲
唔似故意過度賣弄黑暗，嗰導演真係知想要拍乜風格

當年睇 007 覺得幾正

睇完預告感覺唔差 望落d人造型似跟返漫畫多

一search cat woman

都係不了

睇哈利波特都覺得佢7

#46 ON TRENDING
The Batman - DC FanDome Teaser
7,678,161 views
Aug 23, 2020

唔係Les肥婆做catwoman即係 歧視

正撚到傻個trailer

噢賣吉！

點夠黑豹暗

心入面riddler 型象都係鳩下鳩下gay gay地咁
屌你竟然將佢改到有少少恐怖

雖然係幾期待robert仔同paul dano既演出
不過TDK個陣容無法超越啦

Christian Bale
Heath Ledger
Gary Oldman
Michael Caine
Morgan Freeman

成套戲拍得25%
連Trailer都係因為氹fans開心剪出嚟
你講到好似已經睇完套戲咁咁多負評
你唔做Rotten Tomato浪費曬

其實佢唔係黑人
黑人係好似譚中國咁果啲先叫黑人
呢個頂多叫拉丁種，唔同的

佢拍到Gotham好似Arkham果種色調，唔錯

笑而不語
根本係great casting

Jeffrey Wright 喺westworld 入面真係有陣gordon 味

即使係咁，一講到batman我仍然諗起bale，就好似tommy既spiderman

Tommy係邊個？

Tommy Wiseau?

繼續踩先好

佢唔係joker咩？

Ha Ha Ha oh hai Batsssssss

Batman想成功其實要搵返Christian Bale做

唔好再搞bale啦

sor Toby

睇wiki佢的確係非裔黎嘅

下，佢地真係黑人黎，His next role is as Commissioner James "Jim" Gordon in the superhero film The Batman (2021) by Matt Reeves, making him the first black actor to portray the character.

講撚到Keaton 唔成功咁

係，睇到cast出個時都覺ok，佢做到好人難做警探feel，自己周圍都係貪污popo

我記得michael keaton果集既harvey dent都係黑人黎
好似係lando

管家唔比得黑人做

佢做到嗰種盡全力想做好事，但能力不足嗰陣柒味

諗起BIG BANG THEORY有幕排 Batman

咁係你先入為主

冇人講Keaton唔成功，但係你會唔會搵而家Keaton做Batman?

佢地又真係搵左佢拍flash啵

客串玩下gimmick啫，Keaton而家咁老，其實做老人版Batman可以考慮下

其實唔明Nolan果種打鬥有咩問題
可能我色盲 Nolan Trilogy色差都好似幾唔同
尤其第一同第二部 連美術都好似由偏傳統(魔幻)到偏寫實
另外 講起髮型唔得 我心諗Michael Keaton...

Christian Bale版唔係最接近漫畫，但Christian Bale版表現到Batman內心恐懼同信念對立面，同埋Christian Bale之所以成為經典嘅其中一個原因係因為佢演技真係好難挑剔

唔識笑

流出係點

Master 係跟 Wayne

咁笑點就冇計

一街都係呢啲人
你會估個有錢仔平時剩係玩既係vigilante?

睇完good time之後就好期待Rob Pat擔大旗
佢係美國俾人吹到未來影帝 which I agree

唔識唔好衝出黎柒啦

係罪惡之城比你見到個人好重怨氣佢就係batman

A24冇錢搞咁多Oscar Campaign 冇計

捐窿未

係第三集whitewashed變咗Tommy Lee Jones

架車好似普通左少少

我見到佢個reply真係笑撚左笑埋右

佢Twilight 個look 真係停留係Twilight
現實生活咁多年狗仔隊影/紅地毯 個頭油到成星期冇洗咁 又唔剃鬚

當年電視劇版係

佢落一轉銅鑼灣應該可以捉哂啲國安出嚟

有d未搵到自己方向既batman

無batman個種戰鬥風格
似打mma咁

講緊條女

MUDAMUDAMUDAMUDAMUDA

Btw你係on9仔，睇個trailer就話人垃圾，完全抹殺人地既努力

公道
但係亦都有種心態係俾佢滾過太多次

多多少少有啲精神病
應該就話套嘢個個角色都有啲癲癲地

倒轉油白返個咀
想睇

Fight Scene除咗要求演員做到速度同力量感
剪接都好重要（甚至係最重要）
Nolan自己都承認唔識拍打戲
所有啲打戲係又慢又笨拙
加上套戲剪接係令到啲角色動作係虛弱無力
TDKR就最明顯
例如Batman用頭槌撞開Bane嗰下（樓上有巴打貼咗GIF）
如果加返一鏡
係雙方頭部撞擊嘅特寫
力量感就強好多
依家剪出嚟好似輕輕掂到
Bane已經退後
拍打戲係另一種學問嚟
如果唔係
當年班香港武指就唔會咁受荷里活業界歡迎啦

她是女演員莉莎·博內特（英語：Lisa Bonet）和音樂家藍尼·克羅維茲的獨生女[3][2]。她的祖母洛克茜·羅克（英語：Roxie Roker）是非洲裔美國女演員，有巴哈馬血統4][5]。她的外祖父艾倫·博內特（Allen Bonet）是非洲裔美國人[6][7]。她的祖父NBC新聞電視製作人西·克拉維茲（Sy Kravitz）和外祖母艾琳·利特曼（Arlene Litman）都是猶太人

她的祖母是非洲裔美國女演員，有巴哈馬血統，都錯唔哂既

唯一敗筆係 robert pattinson

唔該巴打
因為我冇做research
就咁睇外表真係好拉丁裔feel
原來都係非裔血統佔大多數

係，簡介話Riddler, Penguin同貓女個陣都未真正成為自己

唔覺 純粹係因為連登仔冇睇過人地 twilight 之後既戲姐，之後就角色定型人地，做咩都係小白臉

做小丑適合佢多D

你地俾Nolan版寵壞哂

NICE西錐

漫畫入面都係黑黑地

咪係 雖然我都覺得Nolan版正到不得了
但真係2021版先最還原

Batman Begins同Dark Knight打架剪得太碎好難睇，反而去到Dark Knight Rises一鏡到底仲有力量感，但當然無得同BVS比

下集政治政確, 應該搵個黑人女同性戀者, 做Batperson

啱呀，Anne Hathaway當然正，但唔太似漫畫動畫portray嘅Selina Kyle

當然我覺得電影adaptation改setting係可以嘅

so far都好滿意個Casting
有睇Westworld所以覺得Jeffrey做Gordan都幾啱Feel 雖然唔多唔少都有啲政治正確

咁你咪死返去睇垃圾marvel戲

Nick Fury 咪變黑, 佢地有無好大違和感

我錯
對唔住

仲有疑似mary jane

想問導演同演員係咪撐joe biden???
睇都唔洗睇 反正都係外國打飛機片 無營養

冇睇westworld唔知呢個演員表現
但d人見到佢轉咗race就屌到仆街係有d唔fair，出到黎再評都唔遲

都係既 Westworld入面佢表現好好 可以期待下，佢又唔似隔離美人魚咁 嗰件野已經唔係Race呢個問題

Fury本身有黑人版

咁你覺得 bale 同 ben邊個好啲

其實佢諗到個劇情可以搵得返tv版flash我都覺得佢勁

最初最好多fans都覺得robert pattinson
個樣睇落太有陽光 feel 唔夠兇悍唔夠堅定同唔夠大隻
不過first look trailer出左之後多左人對佢有期望

最尾上左suit啦

屌 較到最光都好暗

戇鳩仔

好似16、7歲就做咗BM

我一向鍾意黑肉所以根本無問題

Blackcat唔夠以前咁靚 唔係白人都可以屌一餐

搵Jessica Alba 做我冇任何反對 法官大人我屌

如果計漫畫
暫時預告呢個貓女係比較貼近近年漫畫造型
睇動作設計係有花過心思
期待戰鬥風格會更加靈活躍動

故事線？

塊面好白

話知佢黑人定白人
我淨係知唔靚

你真幽默

原來到今日仲有弱智上連登

本作的時間點是蝙蝠俠執業第二年，瑟琳納還不是貓女，奧斯華還不是大老，他甚至還不喜歡被叫成企鵝，謎天大聖初出茅廬，觀眾還可以看到蝙蝠俠逐漸成為蝙蝠俠的過程。

蝙蝠俠將解開一連串的謀殺案，深入高譚與韋恩家的歷史。

本作的高譚市是以利物浦為藍本，麥特李維斯因為羅伯派汀森在《失落之城》中的表現而驚艷。

HBO Max 的 GCPD 影集的點子是回到第一年的時候。

《唐人街》是麥特李維斯的靈感來源電影之一，然後剛好班艾佛列克重執導演筒後的作品就是《唐人街》幕後故事。

除了諾蘭系列，他也喜歡班艾佛列克的蝙蝠俠，也很期待看到《查克史奈德的正義聯盟》。

目前只拍了 25% 到 30%，但是為了 FanDome 還是出了第一部預告影像

利物浦

預告無出到樣Andy Serkis 都幾值得期侍

由舊版四集不變經典Michael Gough到Michael Caine我個人覺得nolan版最出色發揮之一，到影帝Jeremy Irons， BVS同Ben幾幕文戲都好深刻。

睇下今次Andy Serkis點發揮

但係大波係基本

佢個鼻歪左點帶面具

演技極有限

非洲人都唔係個個膚色一樣啦

個個黑人都一樣樣㗎啦

#39 ON TRENDING

又唔見佢似 morgan freeman

但今次新batman就係想從後生時候講起，奇洛點做到，中年batman已經有Ben

佢條鼻骨真係好怪

好想知班兒登仔去到Heathrow呢啲國際機場之後，見到啲周圍都係黑人/中東人既地勤同服務員係咩反應

成日覺得佢會講

Master Wayne, my precious

咁有冇集集轉人做Nick Fury?

巴打好撚型

點解同我印像中唔同咗樣

兒登係咁啦 邊有人會認真討論

所有Batman都要經歷呢個階段 由casting 開始比人屌到上映前

但當有新演員演Batman 大家就會吹到之前果位Batman上神台

定律黎

damn true

見到啲人真係思想守舊，係到以前點點點， E家已經廢老咁，廢老唔係一日練成。

基本上所有換人做都一定被批評，Andrew garfield做蜘蛛俠，到Tom Holland做蜘蛛俠，Daniel craig 做占士邦，Mark ruffalo 做hulk

佢都唔識

整紅色加dup低頭好重Daredevil feel

塊面有返肉 無做吸血鬼個陣咁瘦

個陣Ben嘅短耳頭套都俾人話似Daredevil

benfleck先最有味道
BvS根本係神作

nolan版本根本冇殺氣
JL係換導演先收皮

好大程度係因為佢真係做過夜魔俠

黑到咁
係咪要用紅外線睇

又batman ,又reboot ,換晒人,轉左黑人
黑到咁,貓女唔靚,道友,票房毒藥
超越唔到nolan,拍黎做咩
Bale 最好,Ben 最好

有無數漏

Batman黑有咩問題

James Gordon 同貓女轉左黑人

仲有冇科技感, 係咪拍緊古裝片, 冇Joker

仲有係咪the batman who laughs

黑人貓女我接受唔到

你咪唔好當佢貓女
女黑人做賊,其實幾合理

咁不如俾Catgirl 做算

點解似動漫就代表好.....動漫batman又唔係神作

唔係話代表好
但唔好講到搵個少少黑既就代表政治正確啦
人地只係搵返個似動畫姐

上面啲comment大部分都喺講佢黑得嚟唔靚，關咩事

咁我見呢個回覆既第一個巴打已經話係黑人做無興趣

嗱我剩係噤左粒閃電掣啫

Catwoman係賊，搵黑人做都好合理

123425
56433

覺得要好過BALE BATMAN唔難
但要好過NOLAN既JOKER無可能...

好想硬橋硬馬咁打一場

好多人，特別唔係fans/睇完Nolan版既就話人肥
唔怪佢地
但唔好扮撚曬專家

嗰啲叫大隻好冇
套衫根本同dark knight return動畫一樣
不知幾有味道

Paul

你咁講又好似有道理喎

Bruce永遠唔同年紀
Gordon 永遠都咁老屌

BVS操肌嗰段Scene係拍得幾正
俾觀眾感受到Bruce平時係點樣苦練肌肉
先可以一個打咁多個

上面有巴打講
搵黑人做賊婆都好合理既

屌你條友十零廿歲個陣咁靚仔高大原來講野咁鳩屎

唔知d fans點睇佢咁睇唔起twilight

為左打超人練打車軚

認真，佢同女主角拍Twlight已經搵夠一世嘅錢，之後兩個都拍獨立電影洗底再回歸主流。但Robert Pattinson 醒過女主角，一回歸主流就拍Nolan同Batman，一定叫好叫座，反而女主去拍Charles Angels自毀前程

其實打車軚呢 係一種workout 黎

Robert

Nolan都cast咗已經肯定咗佢實力
Kristen Stewart遲d好似要演戴妃

呢架最正

咁邊到睇到呢套係the greatest detective 風格?
呢套睇落似係復仇多喎

導演一早講咗係行year two，Noir 風格
解謎要素最多

差唔多風格
你了解下batman先 呢套係似batman the first year
無知可以但唔好獻醜

唔知條友假膠定點

Christian Bale’s Advice for New Batman Robert Pattinson
2,407,670 views•Sep 10, 2019

Bale approves

今年佢仲有套The Devil All the Time

好多睇完Nolan既就扮專家
話Nolan係經典
咁Avenger都拍咗1咁經典啦
Marvel仲洗乜拍其他角色姐

我覺得Batman就係要搵啲憂鬱少少嘅先夠dark
反正batman都係偏黑暗嘅英雄

屌你使唔撚使連局長都變撚黑埋呀

The Batman Theme x Daredevil Theme | EPIC VERSION (DC vs Marvel Mashup)

但奇洛無有錢仔出身既feel
公子哥兒又唔覺佢做到
講真 ben真係最似bruce Wayne 同蝙蝠俠
又有個種憤怒而又無力
又有個種平時少少鍾意花費玩世既外型
最重要佢本人都好花弗

屌你老母
知你dc 畫風好撚dark喇
可唔可以拍得光少少

如果有幸有續集 應該有court of owls

仲要真係得個睇完 完全冇了解過 見到下面啲人仲話nolan得第二集好睇真係笑撚死

佢地覺得好睇因爲佢地鍾意joker同新甲啫

係導演之前接受訪問自己講

比返呢個gordon我

死力架（心入面叫 ）

幸福賓周

話說HBO MAX 會拍GCPD

好想睇佢
不過依家睇到第四季 開始大暴走變撚左個見閪就屌既人
明明第三季完 醫生先寫左封信話愛佢 轉頭食埋carmine個女
ON9!

都ok喎，有憤恨嘅眼神，要解迷，唔係只有動作，冇咗花花公子感覺，好似好孤獨咁

追咗頭三季就冇追，d角色不斷返生大家又明知好多奸角唔會係呢個時候死

比較印象深刻係個個小丑嘅prototype

然後口講 Thank you you vely much廚

感覺同上年套joker一樣玩新風格，一集就算，除非好成功。
呢套應該要完全抹哂舊batman嘅認知
希望會係無期望下會驚喜

未睇但感覺呢d出續集一定仆街

反而佢應該拍續集wo
Colin Farrell 係演Oswald cobblepot
Paul dano 做Edward
兩個都未變或者戲入面剛剛變penguin 同 riddler
上面又有巴打講到係講做左batman第二年
佢咁樣build up 成條線 拍續集好理所當然

暫時覺得主角做batman 但唔練體形呢下己經唔敬業
正常你要做好個角色一定要大量睇資料身形只要努力己經係最易練
神態模仿就......

Batman 電影一律建議路蘭

呢個係既 但考慮到講Batman 頭兩年 會唔會背景上未去到要操既階段？

原著Batman其實係好暴戾既人
郁啲就打左先
斷骨嘔血殘忍對待先係蝙蝠俠

肥ben之前版本既打鬥直頭血都唔多滴
Bvs救老母質到血肉橫飛真係眼前一亮

所以今次果場打得好爽
先係蝙蝠俠對敵人應有態度
華納唔該生性啲

batman 究竟應該係殺人定唔殺人

要pin

好岩
知佢勁啦

但唔係佢拍就唔睇得咩

個時添布頓batman咪又係好評，好評之後好評唔得架咩

唔殺人
只不過打撚到人半死咁啫

睇過外傳好似老年扭爆左小丑條頸
跟手管家大火死埋,自己再假死
之係佢同老友綠箭俠變左地下訓練世界式蝙蝠俠組織
基本上我覺得呢個組織己經係DC屈機
你想像下有老爺既身手頭腦再加外掛遊俠弓術.....世界大戰

唔同故事既蝙蝠俠係殺人唔殺人上有分歧
有啲唔用槍但有啲又會用
教羅賓既方式都唔同

應該係以前想蝙蝠俠入屋啲至有不殺人既規定
70年代劇集版就偏兒童向
90年代版雖然黑暗但都好卡通
係去到TDK先打多兩下但都係唔殺人
BVS就相對凶好多，會動私刑殺人乜都齊

咁既路向下個蝙蝠俠應該好殘忍下

依幾日睇左Lighthouse了 真係估唔到佢演技進步左咁多cls 有啲期待

其實好想睇到綠箭俠拍蝙蝠俠

你想講TV綠箭俠個位?flash 都係啦
綠箭俠第1-3季都唔錯,flash 1-2
之後失晒控停左全部無睇
TV綠箭俠經常操fit,所以我先話呢位新batman 未上位己經扮野咁

tv 版flash 個男演員幾正呀，
但廢到仆街

你講咩

最早期漫畫係殺
而且會用鎗
之後改左

Batman就係train完先出山
枉你叫Bruce Wayne

我覺得繼續爭論都無意思，個方向錯哂
呢套擺明係想走上年套joker路線
完全新風格獨立劇情戲
低成本一集試水溫
分分鐘無乜特技，文戲都過打戲
接唔接受到咁脱軌一回事，拍得好唔好睇會係重點
所以呢一刻真係比唔到結論
唔敢期望，但相信會有驚喜

我意思戲劇效果上 未需要去到咁橫

Batman year one已經係巔峰狀態
只有越做殘 越做越傷

漫畫當然可以咁
拍戲 你要表達佢好稚嫩 初出茅廬 好自然瘦削身型

Batman Begin夠係Year one啦
又唔見bale係咁
演員問題

但係黑到連貓女都睇唔到
定貓女太黑融入左背景到

睇唔到,咪好.
做賊最高境界

後生先係生肌肉黃金期

講緊batman喎
唔係講緊flash喎
Batman喎

屌，條女係黑豹黎嘅

今集好dark，dark到Gordon同貓女都變黑埋

就算做Marvel都係做Marvel入面最高質

佢講過係因為佢一路都好鐘意DUNE

加上佢加Denis其實都係j死人

唔知遲啲個trailer 會唔會有佢嘅配樂

Batman 係反擊，第一擊係對面打先，重睇啦矇閪

迷乳人囉，唔通你老母咩，屌你老母

You are not brave, men are brave.

淆底？

可能我要打返長少少，慎防有人以為自己心水好清
何來「打鬥場面唔錯」啊？

你覺得點？

做乜尻啊你，好大壓力？

你知唔知藥房係乜

試吓搵白人拍馬丁路德金

真人同虛構人物比

咁換白人拍黑豹2囉

唔敢期望，但相信會有驚喜

睇到呢句知你平時無乜同人講野

歷史人物

bale做孫中山好無？

白豹

覺得你係戇鳩

屌，又確診

啱啱開拍返又停
武漢肺炎真係累人累物

全球好似無人追究咁，靜撚到

香港班商家佬夠蝕到仆街啦？個臭閪林鄭比啲爛鳩名目保就業計劃，瘋狂對啲大商家派錢，等佢地咪撚走，都癡閪線。

巿民唔撚買野，杯藍店，臭閪林鄭轉個龜頭就攞香港儲備倒落去啲大藍發展商到。話就話係幫中小企，冚家剷，幾多落大財團到你知我知單眼佬都知啦 屌你老母臭閪林鄭月娥

好廢

the batman 打鬥